REST-сервис для бронирования билетов
===
Реализованы функции
* получение списка сеансов
* получение информации об отдельном сеансе
* получение списка мест в зале со статусами для выбранного сеанса
* бронирование одного или нескольких мест
* получение информации о брони

Запуск
---
```
mvn install
java -jar box-office-1.0-SNAPSHOT-spring-boot.jar
# test
curl localhost:8080/v1/shows/1/seats
```

